有咩行業算係 發達輪唔到你但餓你唔死？

如題

工程

無錯 你會發現起薪高人少少 但過幾年身邊讀其他科嘅朋友已經追過左你

銀行

除非自己判黎做，但判黎做問題仲多仲複雜😁

政府工

會計

我覺得政府工範圍太廣
上下限差距好大
做中高層仲可以有充裕生活
同餓死差好遠

咁你條問題其實都好闊

不如拎行業上限同平均黎傾
例如話呢個專業/技術/行業 最高
E.g. departmental grade / business unit head 之類

唔計董事老闆果類 計普遍打工仔

純粹無聊想傾下 有冇d專業/技術 係你做到識飛都無用
例如話IT 如果你係頂尖人才 大把公司高薪請你
但可能有d技術 你真係最盡高行內人幾千到一萬 無得再上

測量

護士老師黑警

睇你發達咩定義啦 私人飛機出入既話醫生律師都發唔到達啦